「慢跑」隔日跑50分鐘有冇問題？

之前試過日日跑，身體好快會頂唔順
依家隔日跑，每次50分鐘
身體好似冇咩問題
身心仲好似越來越健康添
而且旺埋我賭波，呢排馬會執唔少

Keep 住隔日跑怕唔怕要睇骨科

隔日跑就要睇骨科
屌你你有無咁撚廢

都市傳聞：跑步傷膝

咁去遊水啦
跑都未跑又依樣果樣

問下又唔俾既

好似啲老死傾緊閒計咁

你試下咪知囉

試一排囉

認真講
冇問題
但建議隔次跑interval
一次或兩次龜速50分
第三次可用七成力跑30分

有冇咩好處

跑太多身體會習慣
耐唔耐要加辣